東亞 teller interview 有咩要注意？

山窮水盡，今日見 hsbc唔請

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

要識呼吸

Teller 唔係有手有腳就可以？

救我，聽日就係了

有手有腳識呼吸就有offer

利申：冇準備過

不過帶部calculator 好啲
有Test做

要計咩數

Interest rate 中學數學

full suit

問你點解想入點答

有呼吸就請

Ok ge

Fg?

grad 咗一年，做嘅嘢原全唔關事

點解會想做teller 😂😂😂

想轉做同finance有關嘅工

早你半個月入職 一樣hsbc唔請但呢到請左

佢問我有咩興趣 我話我鍾意睇戲 佢問咩戲
我鳩up話歷史片 之後佢叫我舉例
我答 其實無話特別鍾意邊套 主要都係想學下野
以上都係用渣渣輝式普通話講 最後都請左

所以唔洗咁緊張

你可以加我tg

唔洗 我Engine Grad轉行都係咁做
護理咁高人工 做咩想做Teller

成班都想轉行lol (握手)

我明 做Engine都身水身汗又經常Ot幾個鐘
試試佢囉 東亞package唔太差

可ref 有意留Tg

Lm

東亞奶共的，祝你好運

利申：銀行職員

teller 不了

有推介？

巴打邊間？

31歲有無問題。。 零銀行經驗
之前做文員多

其實teller有咩工作內容

有手有腳都請其實
利申 東亞員工 唔係agent

有爸打絲打想做teller 可加

其實有邊份工會唔辛苦
銀行福利又好過大部份19公司

銀行唔升職既話 加人工加得雞碎咁多

teller
連登仔 狗也不吊

小學雞都識

我想做狗

東亞teller有手腳都請
流失率極高，長期都請唔夠人
工作環境差
利申：非員工但公司同佢有合作

好似會有test做
例如問下支票中英文點寫
計下小學雞數咁

東亞已經少分行,分行又轉晒電腦化得2-3個teller

巴打做咩想做東亞

心思思想apply5 day

我都有諗過，不過好唔好做好睇機遇

喺東亞做嘢唔使快，條龍長過你條命咁都係慢條斯理

工程難頂定teller難頂
兩登講到teller狗也不屌咁

Bookmark左過幾日apply